{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044747",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 더샵스파펜션(신축,오션뷰)_1"
    },
    "text": "ザ·ショップペンションは2021年10月に新築オープンしたペンションです。 このペンションは清潔でモダンな客室を誇り、客室の前に美しいビーチがあり、広々とした海を鑑賞することができます。 このペンションはレイトチェックインの際には事前連絡が必須であり、訪問客のレビューによると束草海水浴場の近くに位置しており、コンビニや飲食店など様々な施設が近くにあります。 客室はきれいで広くて4人で過ごすのに十分で、特にオーシャンビューが素敵です。 この宿はスパも利用しやすいし、社長がとても親切で満足のいく旅行ができます。 また、この宿は広くて居心地が良く、ゆったりとしたタオルと清潔な寝具をご提供しています。 ペンションにはジェットスパやイベントルームもあり、恋人の憩いにも適しています。 近くにはグルメ店やコンビニがあり、さまざまな食事オプションがあります。 カードキーが一つなので追加要請が可能で、コンビニ料理を温めて食べるのにも便利な電子レンジとIH調理器も備えられています。 浄水器は1階ロビーに位置しております。 この宿は波の音を聞きながら眠ることができる場所で、束草の海への訪問を考慮する方におすすめです。 スパ/ジェットプールは客室全体で利用可能で、個別バーベキューと屋外プールも提供されます。 屋外プールはペンション宿泊のお客様に無料で運営されており、水着の着用が必須です。 バーベキュー場は3階の客室で電気グリルバーベキューをご利用いただけますし、冬季にはご利用いただけません。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2021年10月に新築オープンしました。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "清潔でモダンな客室を提供しており、特にオーシャンビューが素敵です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの際には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前連絡が必須です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "束草海水浴場の近くに位置しており、コンビニや飲食店など様々な施設が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはスパを利用できますか？",
            "answer": "はい、スパを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "社長はとても親切な方です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ジェットスパやイベントルームなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "近くにはグルメ店やコンビニなどがあり、さまざまな食事オプションがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には電子レンジやIH調理器などが備えられており、コンビニ料理を温めて食べるのに便利です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "波の音を聞きながら眠ることができる場所で、束草の海への訪問を考慮する方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "屋外プールはペンション宿泊のお客様に無料で利用できますが、水着の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場では電気グリルバーベキューが利用できますが、冬季にはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 486
    }
}